instagram load唔到

有無人由尋晚到依家個instagram都load唔到

重down啦 巴打

我都係 即得

重down咗3次啦

我重down左次 入到去可以logout
再del app 再download先搞掂

利申iphone xs

我咩都試過 都唔得

我都係

焗住我更新埋ios都唔得 屌出聲
等ig更新算
我用第2部電話同網頁版又開到架喎

冇用咗一日

昨晚已經係咁
不斷重複del 同download
重新開機都冇用

琴日暫時不斷切換兩個ac去用
今日又突然正常返

我都係由琴晚開始用唔到down左幾次都唔得

琴晚開始app用唔到
網頁版先得

我琴晚到宜家都仲未用到

Me too

我咩事都冇

啱啱重down用得返不過唔知聽日點

到依家都仲係開唔到既話係咪已完

我得咗，重down

重down完都係咁